【Youtube 解禁】沙蛇三部曲第一章: 警署只得我共你 MV

歡迎轉載

警署只得我共你
原曲: Dear Jane - 哪裡只得我共你
改詞: 啤咩啤, 搞老母後面, 沁聲汪, 品學兼優 (中產), 蔣志光, 金屬狂人, 緣盡天涯, 不了不了了, 小飛俠彼得 (灰色)
MV: Cam-man, 尖寶

網絡裏 愉快覓性伴侶
能潮吹含完嘴
趁夜晚覓性地我共你
來無恥 翻滾
阿sir 點解咁好體能
玩app已經鳩痕
想屌到抽筋
我要將你屌臭
全程投入享受
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
含住龜頭 由心口錫落蘿友
射在你的身後
約炮扑野全年沒休
差館無人 若你肯 夜晚等 很足夠

摷落去便慶幸我共你
能同乾能同濕
套未戴未隔絕我共你
痕停止，fuck得
膊頭 粒花已經隱形
賓周已經扯定
只想妳吞精
我要將你屌臭
全程投入享受
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
含住龜頭 房間中脫掉衫鈕
射在你的身後
約炮扑野全年沒休
差館無人 若你肯 夜晚等 很足夠

這裏無人極神秘
臭格裏來玩遊戲
浪漫溫馨爽到死
臭格只得我共你
勝過去爆房淫K

我要將你屌臭
全程投入享受
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
期望深喉 如歡喜砌莫鬆口
洩了幾發之後
你我需要扶牆落樓
差館行房 我有房 你咪講 不適當
猖狂 就這麼 我勇新 屌得過

好波巴打

MV剪得幾好
條仔就差啲

不過支持巴打

屌你老母
條死肥仔學下野啦

粗口歌詞始終差咁d

唱得好hea,又多懶音

Pish

等睇第二章

翻工想交配約回來
深水埗警處炮台
沒什麼幫辦可以愛
望著手機app找變改

苦心將交友釣回來
我細兜不配你的可愛
還是先張你 腿撐開
對我碌野感慨
忍 求沈默來做愛
別再節哀

只想將警棍塞進窿
不知你竟說這麼痛
挑剔再爭拗 還是想吉進
從你眼中 找到了感覺幾秒鐘
喺警處凌辱個feel不同
全力高速塞到最盡
如入屎忽我仍覺得 不痛

當差館竟會有人來 我看清楚了我間房有愛
隨便將警察 心態栽

沒有驚發生意外 狗～ 隨便我來做愛
隨地也好

只想將警棍塞進窿
不知你竟說這麼痛
挑剔再爭拗 還是想吉進
從你眼中 找到了感覺幾秒鐘
喺警處凌辱個feel不同
全力高速塞到最盡
如入屎忽我仍覺得 不痛

插得我賓周痛 hooo~woono
回頭望閪㝫 你 冇忽腫

期待更粗
只想要警棍塞進窿
加手扣可會更激進
花光了心血 還是失音訊
從你眼中 找不到感覺不滿足
於警處情欲勇新不同
沿著閪㝫吉到最盡
榮耀警徽警盾化夢
房事不足我才覺得 心痛

：你唔好喊啦

推到樓主唱

甩BEAT喎

有冇人有太空number 可以share 去沙sir個wts度

不過唔知佢改左電話未

右上角應該改做JAV

推翻上去一齊聽一二章

推

pish